（長文）（求意見）番工識左條女 但搞到我好亂

男朋友係屋企點應你

直接d 得就得 唔得就唔得
反正衰左之後都見唔到

我有啲朋友幫我分析 覺得佢似女player 大家點睇

就咁睇好似係冇咩特別

訓撚醒未?
為左份好行d同你打下交道好正常架渣
柒下柒下咁

我地都係pt 同個pt打交道？打條撚毛

識朋友姐

有男朋友不過要水泡75%
攝時間擺明唔會發展25%

大家睇落佢似唔似有男朋友 如果有 我都係摺番埋先

感覺好準

人地見大家pt撩你傾下計姐
咁大個人唔好咁撚多幻想
Btw 覺得啱咪試下追 柒左咪柒左囉

水泡的話，有兩條路

你直接會連朋友都無得做。

唔直接好快就會出現一個條件好過你既男朋友。

啱我一定試 但我怕人地有仔

返工搵個人flirt下玩下姐

又係失敗好過後悔

Btw 有冇絲打嘅意見

又收多隻兵仔
正

客套說話 唔需咁認真
反而你自己答佢 「我過到黎 你係咪真係等埋我先」
你拋番個波比佢仲好
巴打出番做野呢d客套說話太上心會死
雖則係似你ex 加上佢唔正面答你都知咩事啦

十分之似有男朋友

唔係咁既意思，係點做你都係死

點解有仔都要flirt我